[日航體驗]安安全全正正常常保命MK子東京之旅

尋晚係電影中心等緊LA LA LAND開埸，又沒咩做，決定寫番篇遊記讚下Japan Airline(JAL)。

但最近旅遊台好似變左新假期咁，去下日本又玩命，旅行十日又痴線，坐下火車又極邪惡，所以我決定學新假期，整番個極邪惡紫薯芝士系列，集合曬大家夢想。

番正題:
年廿八番番下工，突然比文員仔話我AL太多，一定要我年廿九放假去清假，上網查下又見到JAL聽日仲有里數飛剩，諗左一分鐘就決定換飛，放工番屋企執行李，同訂酒店，就踏上這埸無盡之旅(真係諗起都覺得文青，其實只係去左四日)。

去程坐Boeing 777-200。

部機似重新裝修過，座位感覺好坐過CX，但如果講電影種類都係比唔上Emirate Airline，事實我亦都係未坐過一間航空公司係多戲睇過Emirate。

如果講野飲種類，Singapore Airline其實多過Japan Airline，但JAL佢有一個優點，佢會印曬成個LIST出來俾你睇同簡(果個SkyTime - Kiwi好難飲，千奇唔好試)。

空姐年紀都係比較老，如果講空姐最正，首選xiāng găng airline，果種MK妹味真係不得了，但日航空姐服務同笑容真係好足，就算係香港藉空姐，都會感受到佢笑容，唔係CX空姐果種皮笑肉不笑或者西口西面(都市傳聞:如果用英文同CX空姐對答會好D)。

但服務我果位日藉空姐英文水平就真係麻麻了，但點都好過xiāng găng airline。。。。。。

細過屋企窮，未坐過飛機，大過之後，總係好想搵番依種童真，所以我有得簡，都會盡量叫兒童餐，拎飛行玩具。

以前睇到ANA個兒童餐真係充滿期待，點解可以靚到咁。

但經過多年麥當當既黑椒漢堡訓練，我知道理想同現實往往係不符。

香港去程個兒童餐，就算係Cathay Pacific同xiāng găng airline，我都會形容係童年陰影，狗都唔屌。

JAL:

CX:

幸好回程個兒童餐真係滿足到我夢想，食個兒童餐，都覺得做日本小朋友幸福過香港小朋友好多。

開頭上餐果時，港藉空姐仲好疑惑係咪派錯餐俾我，因為前面兩個小朋友都沒叫兒童餐，但竟然後面個中年麻甩佬叫左兒童餐。

但同佢解釋完之後，佢不但沒恥笑我，仲好細心同我解釋每碟菜入面有咩食材，收完餐，問佢拿威士忌果陣，仲同我研究左陣ANA，JAL，CX，HX邊個兒童餐最得意。

仲有玩具玩，開心豬。

食完飛機餐之後，另外一位日藉空姐邀請左我去工作間，跟住拿左三款玩具俾我簡，有飛機模型，有筆盒，仲有個唔記得左係咩了，跟住仲問我個餐好唔好食。

總結：成程機都好開心，期待下次再搭。

終於找左一篇遊記數，希望有機會可以寫埋科索沃篇遊記。

回程係日本上食物真係正好多

原來有得叫兒童餐

JAL同CX兒童餐入便D野好似

上機前book定
最遲係起飛前廿四小時

每次見人叫兒童餐就諗起以前有個POST, 有個阿叔周圍屌鳩人改特別餐

ana jal 機倉個感覺係乾淨過 cx 好多，cx 好撚霉。

架玩具飛機正

宜家放左係台頭

ANA JAL都係世界級

開頭講英文，後尾佢用廣東話問前面個小朋友，我就轉左講廣東話啦

同一間出

係咪叫兒童就會有飛機送架喇

希望樓主得閒send比日航睇 佢地既員工好需要你既支持

下，做咩事

去程同回程個餐差咁遠，一眼就分到個餐邊度上

jal空姐樣一時時 有d好撚靚 有d一般 但服務真心好
機坐兩架比華航舊 有部tv壞左

ANA去程同回程都係差唔多

係，但要主動問

未有機會坐ANA

淨係飛機依 part 都咁精彩

個兒童餐幾得意
但真係唔敢嗌